拍拖一年都冇性關係,係咪正常

有摸,但係冇做過
佢會自己打飛機
問題係咪係我身上?

係 你69太幼

你自貼放上黎我再話你聽

兩個男人冇ky點做呀

兩個男做唔到好正常

唔關你事
我餵飽左佢

咁我2年都無, 一定非常正常

打飛機同扑嘢兩回事黎

係 你要引起佢性趣

你個名

你試下引誘下佢

屌 你就係個第三者

how?

你男朋友有無咩特別嘅喜好？

4年都冇
佢開始懷疑我基

屌 雖然平姐,真絲嚟架

你係男?

UM...佢係處

通常男仔都好似鐘意日本妹嗰種

天下太平，無性欲

以前都似嘅
依家.....
唔知點解同佢一齊之後,個人就越嚟越唔打扮
仲越嚟越肥

正常嘅 一齊左嘛 開始唔理身㗎啦

屌 你好似講咗真相出嚟
之前佢有叫我去豐胸
應該都冇咩男仔鍾意平

試下同佢傾一下

有腿都不錯嘅

但我之前個幾個都唔會咁
可能年紀大變得懶

我相信懶不分年紀

佢之前鍾意我係因為我隻腳靚
但依家就真係不了

柏拉圖咩
好似蔡琴咁就死得啦

禁樣下次等佢打飛機前 幫佢摷吓

正常

咁其實都都已經有真相了

9年

佢打飛機個陣我都唔係度

Oh
I find the answer

大家係出面食?

9年真係柏拉圖

禁樣佢搵你係咩時候？

又肥又平 唔怪得啦

對我嚟講,性同愛一樣重要
除非你唔鍾意個人,你先唔會想同佢上床

如果我上佢度,佢唔會打
或者我上之前打

肥極都係正常身型囉

飛機撞紙鳶 正常都唔會有

男人對住個提唔起性慾既女人
係寧願自己打飛機搞掂

我識有 d 人係無性戀
你揾個機會同佢傾下啦，唔好結完婚先發現呀。

頂你你form1開始拍呀?

咩身高體重三圍先
想睇下你點定義正常

係因為愛先會想同佢性關係

我3字頭

但佢會好鐘意我同佢一齊沖涼

咩stage先
有冇finger過

聽就聽過,無諗過另一半有機會係

155CM,52KG
唔係好肥掛...

咁佢有冇扯旗？

但係會打飛機？

咁你知點解佢寧願自己打丁都唔同你do love la

你又好似幾有道理...
今年完之前一定要問清楚佢

有嘅...
係屋企個陣佢會好手多
有試過做但唔成功

純愛係好野嚟

有呀,初頭掂一掂都硬

你係問緊無性戀嘅人會唔會打飛機?
我都想知

咁都唔算好肥
你男友係咪沉迷左打飛機
睇得太多AV 個腦習慣左個刺激
對住你搵唔返個刺激 自然唔想屌

唔係好肥
係好撚肥

屌 連登真係一個好殘酷嘅世界

中學生咩

我同條女都係 就黎10個月含吹奶啜都玩哂就係冇扑野 主要係我想搵個好啲氣氛嘅機會先破佢處
你地唔扑係土地問題？

佢又唔算打得好密

屌你老味,打爆你個春袋

真人真事
自己上過條女
係瘦底飛機場
開頭以為冇乜野接受到
點知一除bar一睇一啜一揸
屌! 好似攪緊個男人咁
仆你個街搞到最後仲墜埋機

唔係呀,佢算半獨居
咁起碼你個心態係正常
但我唔知佢點諗呢

巴打你多我兩年

問下佢好撩下都好
可能係佢短想知有無男人俾女撩唔扯旗

嗰個應該唔係你女朋友?

好想問你地係點做到
可唔可以分享下?
係無需要呀定係另一半唔想?

原本係諗住做SP
墜左機之後就冇搵

有種野狼與瑪利既感覺

你又知嘅
乜依家啲小朋友咁大膽

16年

唔知點解我覺得好好笑

你連屎忽隆都可以比佢屌
我就揸下都唔得

嗰陣太細過諗住遲下先

點知耐耐下就咁樣

我覺得你好污糟

認真嘅?

gay佬圈咁細你都唔mark實條仔

吓,之後你地都冇提出過?
咁有需要點解決?

女朋友接受唔到婚前性行為
我接受到無婚前性行為

屌 都話唔係gay lo

Same here
我係絲打

一D都唔好笑
咁大個仔好快射試過
但墜機係得呢次

絲打男朋友幾歲？

咁你地又幾夾
咁有冇話幾時結婚
btw,可以睇睇

哈哈 請問個次你個心理陰影面積有幾大

22,我大過佢

我想知樓主個心態係點
淨係masturbate解決唔到你需要？
定你好奇想試下？你係咪處

過幾年睇下點

明顯樓主係女，對方係男。 人哋寧願打飛機都唔搞佢。

你已經講咗個原因啦，咁仲使問

有另一半就唔想食自己架啦,係我角度
佢係

你哋係朋友

卡卡同條女青梅竹馬 結婚先破 咪又係離婚

又係gay po

用花生油頂住先

咁到時你記得開PO

ky係咩？

都可能係有其他原因架嘛

搵d 大時大節住返晚酒店咪得

係咪同我一樣都怕羞唔敢問佢

清純，讚。

連登標準答案：出面食飽咗

同上一個比
有時候我都覺得似朋友多過戀人
就算一齊咗之後
可能因為我大過佢
覺得佢仲係好小朋友

老土啲講句,世事又無絕對嘅

潤滑劑

又肥又唔打扮，咁肉酸邊個食得落?

留Tg，等我用手指幫你搵快感，包你開心

屌你咁撚熟呢啲嘢

其實之前去旅行都住過幾次酒店

其實好耐之前問過佢一次
佢話無經驗唔識點做
加上上次又失敗搞到佢唔敢再試
之後就冇啦

一定唔係
題外話,佢廿零歲個陣有仲會同阿媽瞓係咪正常?

你又好似幾有道理

我初頭都唔知架
你上得連登多就會識

咪扮嘢啦，愛人同志

差幾遠先

好醒呀你

5年

平胸都可以 但切記扑緊絕對唔可以除衫 即使除左都一定要用個背脊對住佢

有幾瘦?

你同對方分別幾大
佢做野好大壓力?

有冇試過幫佢含

咁你攬住佢，係咁錫佢佢都冇反應？

我估佢係怕羞有壓力姐
22歲咁後生無理由唔想要
就黎聖誕著件情趣內衣引下佢囉
Sex呢樣野都要 practice既

不過你又話係一齊耐咗之後先越嚟越肥，越嚟越唔打扮。如果佢以前搞你，而家唔搞你，咁就應該係呢個原因。但係聽你咁講應該係佢從來冇搞過你。咁佢真係有問題，我諗你必須要了解清楚咩事。

你無引誘佢

叫自己條女去豐胸不如唔爭在整埋容

你性無能

I know that feel bro
搞AA同搞自己無乜分別

搞平胸真係唔好衰多手除bra

篇文話會

試下催情朱古力

同女朋友拍拖兩年零八個月 仲未扑過
唔係綠帽 只係佢唔想 性冷感

佢22,我27
佢個份係hea工

佢唔郁你,你咪郁佢囉
keyword:豹變

試過幾次
但我話唔鍾意,之後冇啦

佢下面有反應架,係冇下文姐

正常啦，我拍拖幾年女朋友都話唔俾搞，要等到結左婚先

其實又唔算佢叫我去嘅
但佢係支持嘅

一齊沖涼同瞓個陣,佢會係咁摸
算唔算係搞?
再唔問清楚佢,我真係會同佢分手

佢成撚日都叫我買

屌

對住你扯唔起

咁絲打幾大

咁你依啲又唔同嘅

平都得既 同時要幼囉

冇扑野，就更係唔萛有攪啦。不論佢做咩都好，就算攬錫摷揸做齊哂都好，最後冇扑就係好撚有問題

做我女朋友

即係佢都有興趣啦
男人睇av多以為一上床就可以好似加藤鹰咁
你話之前攪唔到
咁可能令佢無自信驚你覺得佢技巧唔好所以無繼續要求囉

問題係正常一個男人點解會搞唔到?

吓Dee Dee好似唔係咁食架喎呢個年紀差5年 思想上都差得幾遠

示意圖

我地有時諗嘅嘢真係差好遠
所以我一開始係唔想同佢發展
我之前嗰個大我5年
不過有時私底下都好細路仔

起到唔等於一定入到呀?
樓主話佢男朋友青頭喎

講真，對另一半偶然變咗細路其實好正常，女仔都成日變個女咁。

但你而家直情係all the time唔同，唔好講sex ， 就咁相處行落去都好大挑戰

戰國名將
李信？

係
A片佢睇得多
但做佢真係唔識
我又唔識guide住佢

依啲60路J圖你留返俾自己啦

咁肥點 好怕壓死人 盤骨都斷

閪痕就直接講

我都覺
佢除咗依樣
其他真係對我好好
好就我,所有要求佢都儘力做
佢成日話結婚,我心諗就冇可能

佢好純同怕醜由一開始錫都怕醜 到依家會幫我含真係一手調教
所以平時都係我主動 唔會撩我

點解冇可能

同埋我都佢都係學生 平時都係hall入面搞
我覺得係hall扑野冇咩氣氛

正常呀，其實性關係真係咁重要？

同佢溝通下比多d鼓勵佢, 話唔介意試多幾次

夠硬點會入唔到?

係呀，你繼續畀藉口自己啦

樓主一年未扑就諗分手呢點我唔係好理解
呢樣真係咁重要？？？

笑到仆街

佢講過話起碼等到一年先扑得
究竟係咪真架

結婚係一件好恐怖嘅事，每日都要對住同一個人

除左sex仲有咩唔滿意佢

都係你心水清

屌 巴打好賤 但個女係知你想揾佢做sp??

未夠秤插菊花啫
一夠秤 你地就菊花齊插

性無能 拖左9年 真係無撚用架啦喎

咁做咩唔搞人啫

Ching，快啲睇醫生

一個男人竟然可以唔扑自己條女，好明顯係好大問題。你係咪傻撚咗?

基登

不推文呀呢啲膠post都推到上熱門

可能驚有bb
男友唔咸濕唔好咩

你話係就係啦

係
以前個ex一齊三年都無
真係好崩潰

慘

肥就少飯, 靚腳就會出返黎
再試下努力修腰
我同過平胸但有人魚線o既女女啪過
都幾正
同埋個 pat 都可以練實 d, 圓潤好過起角 N 倍

Pull

女人一時半刻講嘅野你都好信
你時不時試下佢 其實可能一早轉哂口風
半推半就就一早得

膊頭已經太重

你幫佢打完，佢再幫你打咪得囉

咁矮仲要成52kg
仲要冇波，姐係全部喺曬啲肉度
你夠膽話自己唔肥都幾好野

睇返樓豬講
條仔22歲仲同老母沖涼
男既22歲 女既27歲
加上樓豬小肥
條仔似有戀母結wor

九年係唔係從form1開始

卡卡係邊個

果篇潮文

日本

其實有咩典故?
上面又有位巴打問同一個問題

計bmi的確唔係肥....

bmi你都好信
亞洲人係要bmi過輕先叫正常
bmi正常係肥妹
bmi過重大肥閪

你又知

咁bmi癡肥係咩xdd

平時無攬下嘴下咩？

無咩典故
純粹覺得只有中學或者小學先會有無扑野嘅愛情，所以問你係唔係由form1 開始拍

裙腳仔

你依句好中肯，多謝你呀巴打

依家努力減緊肥

幾時話同老母沖涼呀
佢單親家庭，唔多唔少都係嘅

我知好大問題，但重要到要分手？我真係唔識

主動D多手D丫麻。一齊沖涼咪幫佢洗下碌野囉，慢慢洗果隻喎。得閒無事摸下偷下桃搞到佢行一睇下佢幾時忍唔到。有機會幫佢含，含到咁上下停，叫佢訓低你騎上去囉

絲

過來人親身經歷：
我係處，然後之前同ex一齊果時，兩個人係屋企攬攬錫錫，準備開波，跟住摸摸下，我摸到佢上身仲平過我...即刻冇左mood最後都係攬攬錫錫用手手摷到佢高潮就算
利申：胸奴，不過都接受到B-C，但A cup仲平過我胸肌真係冇哂mood，可能呢個係你男朋友其中一個原因寧願打丁都唔掂你

一樣 同路人

你個ex平到咁應該連A都冇

應該係AA..所以自從散左之後，搵親既女朋友都算大，平時拖下手已經好有感覺所以呢d真係睇個人喜好，有人鐘意長腿，有人鐘意平，有人鐘意大，有人覺得樣最重要

Sor,絲打

負責任？依個反而未諗過
今日行街佢先話要買絲襪俾我

果然個個男都鍾意大波
話時話我都鍾意揸佢個波

佢次次沖涼都會叫我幫佢洗
Btw，佢應該睇到依個po la

我覺得又唔一定，有d人覺得大波只係一個bonus，可有可無，搞得舒服就得，但有d人覺得一定要有波先得。對比起波，我覺得普遍黎講香港巴打鐘意腳居多不過岩岩睇完你上面個回覆，你男朋友話想買絲襪比你，即係可能佢對腳都有興趣，可以試下係呢個方面入手撩下佢，買d性感d既，展現女性既美感

咁做咩唔順便展現你既手技丫

佢真係鍾意睇腳先
依家努力減肥

整到佢幾舒服都好
都係冇下文

聽佢講，都係幾日一次
巴打男性角度睇應該都唔算密？

咁有冇買到？

屌 拍拖前唔知條女平胸架咩

認同腳係比較容易挑起性慾。

你男友識野，正常係腳自可以挑起男人性慾。

死都唔扑你，我都好奇想知點解

男人係咪真係唔會中意平胸女

一開始一齊都冇諗過搞野 所以冇諗咁多架嘛 不過我同佢散原因唔係因為佢身材問題，係佢同我講價值觀唔同所以同我分手

搞到佢就射之後停，引佢搞你

我話唔使，屋企有
諗住聖誕同佢出街著

老老實實，其實打幾耐先會射

有得揀大波會揀大波先我覺得

sad到想隆胸

會唔會考慮豐胸先？
最近見到YOYO個廣告有啲心動
隆胸同整容一樣都會上癮，要不斷咁做

成日覺得呢啲係呃人 真係有用架？

我都唔知
佢依家有免費90分鐘試做
但好驚上到去會好hard sell
如果我有興趣係好易比人sell到

唔知佢點諗， 但佢知我有女朋友

我上去做脫so都係咁sell啦

利申:巴

朝早含醒佢

中唔中意唔係睇身材，性格比身材重要

睇人大唔大波先揀係膚淺

自然最好，唔好為咗取悅男人走去隆胸

第一次聽人脫鬚
唔想日日剃咁麻煩？
上次去免費脫毛，俾人脫咗萬五